8月5日罷工只係開始 要打持久戰 要成立罷工委員會保障被秋後算帳員工

今集講罷工長久戰略

好值得聽

push

大家聽下啦

罷工委員會正呀喂

推

罷工委員會遍地開花呀要

8.5 全民三罷